當武肺影響到體育賽事 就係國際文宣最好時機

好多外國人都對武漢肺炎不以為然，但當疫情影響到佢哋連NBA 足球都冇得睇，佢哋先會開始關注件事

尤其好多外國人信支衛，以為中國冇隱瞞到疫情，甚至部分人比五毛網軍spin到感謝中國

文宣依家最有用，要spin返責任去支國，係支國搞到佢地乜都冇得睇

文宣可以由最貼近外國文化memes 做起，例如

亦可以參考呢個post

中國武漢肺炎全球攬炒twitter文宣戰

無撚有錯
中国打個乞嗤 世界真係震

Push